坂道46系囡囡貼圖區（74）日曜坂道「冠番組」３連

乃木坂４６、欅坂４６の「坂道シリーズ」グループは、それぞれ「乃木坂工事中」（テレビ東京系日曜深夜０時）と「欅って、書けない？」（同局系日曜深夜０時３５分）の冠番組がある。「ひらがな推し」を含めると、毎週日曜深夜には、坂道グループの冠番組が約１時間半にわたって３本続くことになる。「ひらがな推し」は、１クール限定の放送ではなく、「乃木坂工事中」「欅って、書けない？」のように恒常的に続く予定だという。

中伏踩1001

留名

平獨指日可待

最衰真真條女

不過本野真係幾正咁

點解要加A

核突嘢

要求永久置頂

欅宣有4張 全身相係A

嫁さん〜

茜青必睇

會嚇親人

又係香茜

西九よしのや播二人セゾン

守守畀你哋激到唔見咗呀

成日都唔見佢好擔心

同牙湯一齊失踪

我都唔知你哋開咗新po

留名

守守

識欣賞禾老婆

護士茜

茜青大爆發

茜茜真係好靚女......

靚唔靚都唔關你事 可以躝

收皮啦屌你老母

躝啦屌你老母

明明得我要 自己條女都要躝

第二張認錯禾沙

EX大衆
‏

@EXtaishu
Follow Follow @EXtaishu
More
【EX大衆4月号・発売中】
欅坂46の小林由依さん表紙の弊誌、全国で発売中です。卒業式シーズン、全高校生と全・元高校生がこんな女子とボートに乗りたかったという夢を抱いていたと思います。このクリアファイルで夢を叶えてほしい！付録付きの弊誌、ぜひ手に入れてください。

18.Mar.2018
欅坂46小林由依さん[with4月号]降臨!! 未公開カットの大人っぽさにドキドキ！

早

ok wo

我lin登相樂第一人

所以話只有懶既女人,冇醜既女人

咁你係咪話我老婆樣衰呀

點解唔可以一次十連就中禾葵

hate夠平假未

好想要綠色手指

一單泉泉囉

唔想見到個柒頭

食蕉

紅白ペー

究竟幾時ペー會再可以係event打返黎
十次有九次都要抽

無期望就無失望

plz call me歐皇

躝啦

用咗幾多石

1200

こんにちは

1200就中晒

白色情人節2400石中三張路過

繼續潛水了

射完波未

番工射波是常識吧

你是我無法接近的目的
不管我再怎麼的努力
還要用多少的時間 我才捨得忘記

mk貨 jm9

agger

呢度啲人好惡 叫春都負皮

呢到得茜青推淫版郭子

好きなら行っちゃえばいいのに
俺は 俺の好きな人に
会いたくても会えないんで
嫉妬です うらやましいんです
世界中の自由に会える人達が

Why my risa my tsubasa my yuka my akane so qq

今次到雞雞生仔

禾翼真係hoqq 屌打入面所有人

禾茜刀Ho QQ wo

禾茜全程融入唔到

躝啦 關你撚事

廁到

其實五個都好尷尬咁
不過茜寶真係好QQ啊

牙翼麻麻炸喎，塊面又黃又老

月入低於1.55萬元 可獲派政府2000元津貼 - 分享自 LIHKG 討論區
又可以飛

你真係屎忽鬼來

現實比個虹花你都狗衝啦

唔衝

黃應該係燈光問題啊

明日の#ディアフレンズ
#欅坂46 #尾関梨香 さん#守屋茜 さんをお迎えします✨
お楽しみに‼️#tokyofm #スケッチブックのコメントにおそらく意味はない #のだろうか #HEY! #RockYou! #OH...

Why Akanen so Beautiful

本日の#ディアフレンズ
#欅坂46 #尾関梨香 さん#守屋茜 さんをお迎えしました✨
NEWシングル『ガラスを割れ!』は3月7日にリリースされています‼️
---
守「豆腐にハマってて。豆腐にオリーブオイルをかけて、とろけるチーズをのせてちょっと岩塩をかけて、それをチンするとめっちゃ美味しいんですよー！」
#今日のひとこと
#かんたんレシピ
#おいしそう👳
---
#tokyofm #radiko

十卜牙貨

ねるねん最高~

茜茜問下點樣受歡迎啦

ねる : 食少D野先

茜茜日日肥點做model

Anan model

問牙ru是咪搞錯了甚麼
Btw減肥呢啲真係只可以靠佢自己醒覺

一個月先一次
都唔似Risa咁做到常規

其實幾QQ但單推泥沙 不了

你指丹丹定由依

丹丹
カエルQQ

又話變返單推

真係單推

感謝會然守屋廁提供笑話

「何かを探して何処かへ行こう」とか
そんなどうでもいい歌ではなく
君の耳たぶに触れた感動だけを歌い続ける

今歌うのさ ひどく無様だけど
輝いたのは 清々しい堕落 君と繋いだから

敬意とか勇気とか生きる意味とか
叫べるほど偉くもなく
さっき君がくれた言葉を食べて歌い続ける

こんな気持ちを抱えたまんまでも何故か僕たちは
ウサギみたいに弾んで
例外ばっかの道で不安げに固まった夜が
鮮やかに明けそうで

啱啱嚇死我 以為今晚無得叫春

同禾翼一拍埋，茜茜條眉咁粗既喂

炯炯有神

私の彼氏

俺の嫁

左神

20180322 我愛茜茜尾關

到底係咩玩法
白色情人節抽咗幾千石都中唔到 依家一黎黎兩張

明日3月23日発売の「OVERTURE 014」乃木坂46特集では、桜井玲香さん&新内眞衣さん&松村沙友理さんによる仲良し犬メントリオと、山下美月さん&中村麗乃さんペアのグラビア。個人連載には、生田絵梨花さんが登場。さらに齋藤飛鳥さんの魅力に迫る読み物企画など、計27Pの大ボリュームになっています！

好過唔中啦

好似好耐無見過笑仔上水

欅坂46・守屋茜「大人な女にみられたい」メイクで驚きの変身！ | ananweb - マガジンハウス - 恋愛現役女子が知りたい情報を毎日更新！ dlvr.it/QLxDfd

茜青

茜茜真係好適合呢種style

美人

世間竟有如此美人

欅坂46・守屋茜「大人な女にみられたい」メイクで驚きの変身!

乃木坂46・衛藤美彩「同性ファンを増やしたい」 メイクを変えてみた!

震驚十三億人

個嘴好靚，好想親吻一下茜茜公主

唔係你啊屌
五款中四款就係無要嗰隻

LM

ゆっかねん

＜１週目：４月１３日（金）【ニッポン放送にて】＞

■「ＴＢＣ東北放送ネット開始記念！宮城が好きだっちゃ！宮城出身・守屋茜先生の宮城県教室！生徒：長濱ねる」

宮城の知られざるマメ知識をガチンコで教えて下さい。

・あんまり知られていないけどこれが名物です
・こんな文化・風習があります
・学校ではこんな授業が、給食があるよ

等をお願いします。郷土愛溢れる宮城出身・守屋茜先生があなたに成り代わってご当地マメ知識を紹介してくれます。

＜２週目！４月２０日（金）【ニッポン放送にて】＞
■「ＮＢＣ長崎放送ネット開始記念！長崎が好きばい！長崎出身・長濱ねる先生の長崎弁講座！生徒：守屋茜」

・「ばい」
・「ばってん」
・「やけん」
・「カステラ」
・「佐世保」
・「国見高校」

などなど「あなたがイメージする長崎弁」を駆使して『近況報告の文章』を作ってください。おぼろげな知識で大丈夫です、とりあえず書いてみてください。「長崎弁をおりまぜていない標準語の文章」も添えてくれると助かります。郷土愛あふれる長濱ねる先生が愛を持って添削してくれます。生徒は守屋茜です。

靚到

呢排個妝靚咗

呢位青都幾廁下

欣賞美麗的人與事乃人之常情

我愛你

呢位青出名廁

清你個list有無十個

馬睡cp

又屈

潮流台mk扮咩

屎忽鬼你睇返平睡啦

平手關佢撚事

迷平迷到死左

陳茂波宣佈派4,000元 料280萬人受惠

正

問波能力有幾流

唔關禾事

OVERTURE 編集部
‏

@OVERTURE_mag
跟隨 跟隨 @OVERTURE_mag
更多
本日発売の『OVERTURE 014』乃木坂46特集、桜井玲香さん&新内眞衣さん&松村沙友理さんのグラビアから撮影中も仲良すぎるオフショットを！ 仲良し犬メン３人で行った韓国旅行で起きた事件、そして犬メン鍋パでの話など、インタビューも注目です！

自問都冇感激過老豆老母供書教學

讀唔讀得成都要靠自己嘅

變哂樣喎青

靚咗

我好明顯就係讀唔成書啦

本日発売の『OVERTURE 014』乃木坂46特集、山下美月さん&中村麗乃さんの撮影からもオフショットを！ ファッションにまつわる話や、次２人でやってみたいグラビア（主に中村さんが）などなど、インタビューもぜひ！

點定義讀得成書先
讀神科爛GPA

你又唔係mb讀唔讀成唔關我地事架

事後

OMG😁

少女情懷總是茜

MB讀唔讀得成其實都唔係好關

dllm

上村莉菜ちゃんが圧倒的に美人すぎると話題に！

山係石頭 海係水

5分鐘新番組

手足都幾廁

屎忽鬼唔好揭穿我

你話平手唔關佢事嘛

千秋楽

因為係我嘅

平假舞台劇

& 1stアルバム 5/23発売！

手足都幾撚廁

支持屎忽鬼追擊u

屎忽鬼係廁京情人 唔好聽佢哋抹黑

よめ

あかねん

由依留比真真is ok

関関

點解要揀左右門神上去

鮮花得到綠葉襯托
會顯得更美

真真隻g太有g相 玩人狼個個都針對佢

請問哪裏有這麽可愛的護士

🤤🤤🤤🤤🤤

竟然開始有正皮

終於有人理解牙湯

睇緊46tv果班劣幣

Party People

左

發生咩事

問乜

上面幅圖

講緊佢？
玩到喊

副眼鏡

巧Q

想拉一寶條尾

Risa Ho Lun Jeng Ar

係

純文字討論?

吹牙

又唔係問你

系

右神

ray就汁囉

半額

仙到。。。

無佐禾白

• 完全封鎖
「完全封鎖」會員後，將會隱藏所有該會員的主題、回覆、被引用回覆，並隱藏 Show Blocked User 字句

阿tom可以永久單機

無得叫春了
走了

新人留名

ching一留名就咁多負皮?

留個名都收咁多負皮
瘋了 都瘋了

半個鐘5個 可以同牙湯比拼

中埋6號就連睇3場

富婆

你係咪要買張六合彩

ばっさん ちゃんなな
架妹改名真係意味がわからない

求翻譯

冇份意義架 XXbb之類

全部人潛水

守青唔見咗

牙守上水貼佢茜未 fc好多圖牙

反而想知個攝影師用咩相機拍
咁鬼清

最常見 canon full frame

影相都識

比守守

毒撚嚟講影相算係初級進階技能
唔一定個個都識 但肯定好多人都識

唔識

欅啲廣告真係一街都係

Docomo龍頭梗係一街廣告 日本要曝光率高就係要做電訊商同電器商廣告

茜茜減肥計劃可以堅持幾耐

啊tom 上鏡

同我一齊減緊

你仲減

百幾磅肥婆

我ok呀

相信一個人體重正常都會有百幾磅

矮但百幾磅咪肥囉

u高

我短身短腳狗

你都唔係xu

2場都好似神席

人神共嫉

咁多飛放

高齡團冇人睇

all street yellow cows

守屋青係咪發生左咩意外..........

佢之前都失蹤過幾日

咩牙 琴日有上水

其實係咩劇嚟

剩係睇咗第一集對唯唯冇興趣

佢一集都出唔夠十分鐘

想知邊個翻譯字幕

買一件算

啲衫真係靚

上年買咗白 今年買黑

久美吊打

友香隻錶

又買咗萬1羊

So rich

啊守好有錢

啊守

茜茜屌打個鬼妹model

又買咗啲咩

真

啊守一唔係到個po就死咗

佢幾時會番嚟

牙貨見到雞雞又病假 今天傷心嗎

貨貨口硬心軟的

今晚10點 line live

由尋日開始已經喊到唔舒服

最好下星期都病假啦

禾佐正撚到仆街呀

一生非守屋茜不娶

眼妝扮小丑

放假都有人長期mon

何方妖孽⁉️

CLS 食完飯仲未完

邊樣

TGC

下午做到咁夜
neru同大小姐10點仲要開line live

轉青夠鐘睇line live

屌牙 22:20開始

原來你都鍾意牙ru

睇我友香

仲未開

理佐本日もかわいいがとまりません

搞乜

下個星期48show有坂道AKB

冇人揀1

我都估到第一round唔會中ペー

屌仲未中大人茜
但又要再抽

棄驚保平安

抽到了 今次五星突三會變相

點解又係你抽中守屋

因為茜茜愛我

呢次啲新卡好靚

risa終於米七了

600石一抽入魂

有生之年睇禾佐センター

快啲突3

キラメキ係水手服
トキメキ係セカアイ
好想要多張

ペー兩邊覺醒都係世界愛 ..

無石抽

屌你老母又要抽
次次都係咁

暫時抽咗八百石
你老味又洽鳩我

覺醒1516

官方都幾有心機

短毛Ho QQ

補貼翻先

又短咗
還我長髮茜

短毛巧可愛喎

長毛靚啲

あっぷっプリ 唔知do what

泉泉想同由依影相 點知太夜 由依返咗屋企

有埋節目page 入面會有mb影嘅相

禾和議

點解變左泰國樣.......

咪又係嘅樣
Btw出嚟隻揪

出咗 唔見你

派你去同邪骨隻揪啊嘛

京青我fd子，一齊收你皮就有

京夏迷織的
你個有鳩的女人唔好借啲意認親認戚喎

京仔迷邊個都笑死

呢個look真係CLS
やっぱオシャレのレベル高すぎてあたしには意味わからない

ファッションなんて私はわからない

其實我覺得好似前田敦子

葬神巴呢度有我頂住 你快啲走

好有日本人偶feel

茜青我冇心ga

我話呢個look姐
平時唔似

似sm女王.....會唔會畀人屌？

呢兩個真係連我頂唔順

會
邊忽似呀

cult片造型

怕咩 茜青刀鐘意郭子(好似係)

郭子不了

乜嘢美月先係郭子

固拉多

即刻令返

綠毛蟲呢

買

抵制風夏 唔好買

關我撚事咩
照買！

Marry me!

mon amour!

あかねんがイメチェン！髪をばっさり切った守屋茜の新しい髪型が好評

我都係鍾意長頭髮多啲

あたしも

RISA IS MINE
其他自己分

どこの角度から撮っても綺麗に映る
顔がタイプ
本当だなぁ

RISA166邊個信

點都係10+

168－170くらい啦
土生都171喇

屌你老母

課金

各自認領

人偶茜

屌我覺得都唔係肯唔肯課既問題
次次都五中四差佢點追啊

一齊投ゆっかねん

【2人ロケ フィーリングカップル】
本日から1週間、視聴者の皆さまが選ぶ
ロケが見たい組み合わせを大募集！👩‍❤️‍👩

詳細は下記URLからご覧ください。
皆さまの投票お待ちしております！(*'▽'*)

#欅って書けない
#けやかけ

金銀會員都算
課黎抽真係sorry不了

銀會員都無課了
石太難拎 半棄驚狀態

必然結局

呢個真 呢隻game課金太貴
計返74算 740蚊700石
抽10連都200蚊 隻閪game啲機率又閪
成日都30連得guarantee個張5星

我覺得佢送石都算豪爽
每個event都抽到1/2 set 30抽
不過要課黎追抽就好貴

愈送愈少

屌抽咗兩個step都未中茜茜啊

四星都咁難中㗎

我都抽咗兩round得一張茜茜
好彩抽中ペー 收手了
留定下個event 反正ペー次次都要抽

呢個真係嬲

好似淨係出過一次係可以打返嚟

開始提子尾關了

1800石終於抽倒risa
想問下多左個隻突左佢定升哂2隻黎用?

點解

如果係我
for儲我會升晒兩邊

risa

菅田将暉さん主演オールナイトニッポン50周年スペシャルラジオドラマ 「明るい夜に出かけて」に長沢菜々香･長濱ねる･守屋茜のカメオ出演決定！4/16 25時放送

知我者

カメオ出演 會唔會太勁

茜寶巧叻叻喔

渡辺梨加「ベリサとべりか」

渡邉理佐「ベリサとべりか」

ピンクメイク

本田翼、欅坂46に加入!? …の胸の内、話します！【clubばっさーへようこそ特別版】

禾翼

禾佐

ソニーミュージックグループ所属アーティストが多数登場！菅井友香･守屋茜･渡辺梨加･長濱ねる･渡邉理佐から就活生に向けてのメッセージを公開

愛上你 看見你 如何不懂謙卑
去講心中理想 不會俗氣
猶如看得見晨曦 才能歡天喜地

抱著你 我每次 回來多少驚喜
也許一生太短 陪著你
情感有若行李 仍然沉重待我整理

天氣不似如期 但要走 總要飛
道別不可再等你 不管有沒有機
給我體貼入微 但你手 如明日便要遠離
願你可以 留下共我曾愉快的憶記
當世事再沒完美 可遠在歲月如歌中找你

再見了 背向你 回頭多少傷悲
也許不必再講 所有道理
何時放鬆我自己 才能花天酒地

抱著你 我說過 如何一起高飛
這天只想帶走 還是你
如重溫往日郵寄 但會否疲倦了嬉戲

世界にはあかねんしかいない

垃圾驚

抽咗幾次

ひな祭り都抽咗1800石

你講阿守定你

我啦
好記得中2張オダ 1張美波

600石

不過已經無石抽了

見鏡頭除口罩嘅自信

こち星2400 抽到第四set guarantee 先中ペー
ホワイトデー2400 都唔撚中
無兩倍石 唔課了

又出新pool 哪有石

都係有勁／新Skill先抽
都唔撚中ぺー嘅

劣版劉馬車

咁點解一開始要戴口罩

原本以為唔中五星茜都算

屌你而家連四星都無得你中啊

想出名?

係咪禮貌黎 利申9up

勁可愛

A

「全員、美女。国民的アイドル欅坂46から奇跡の最強ユニットが登場！！」週刊少年マガジン4/4発売号『青空とMARRY』表紙解禁！巻頭グラビア6ページ

友香。。。

守屋茜太美了

欅坂46「青空とMARRY」志田愛佳・守屋茜・渡辺梨加・渡邉理佐・菅井友香、色白美脚が眩しい

是完美既理佐，像她這樣完美

守屋茜太美了 連出家人茜青也心動?

世間竟有如此美人，貧憎也不禁動了凡心

一動, 就廁了

紅卜卜

Thx友香
茜寶好QQ喔

幾cm

又串

多謝me未

禾葵巧jeng

咩pose嚟

我叫你訂架

Sor以為你又FF

你估我係迷七牙 me ff次數用手指數到架

多謝埋我未

多謝我未

多謝貨貨

又關你事？

相楽 伊織（乃木坂46）

太美了

行去搵泥膠啦

禾膠都唔關佢事啦

點解大家要對我咁harsh

いよいよ今夜 #電影少女 が最終回！こちらは昨年、ドラマのためにボブにカットした当日のなぁちゃん✂︎

そういえばボブになってから出る単行本は #わたしのこと が初めてになりますね☺︎

#西野七瀬 #乃木坂46
#アイちゃん消えないで😢
#心の準備がまだ全然出来ません

シンクロニシティのジャケ写、ピンク（ラベンダー？）のライダース姿が可愛い💘

フォトブックアカウントも色をシンクロさせ、モロッコでのピンクドレス姿をお届けします☺︎

#西野七瀬 #乃木坂46
#わたしのこと #5月9日発売
#後ろにプールが見えますね

モロッコにて、トゥクトゥクからピース✌️✌️

激しい揺れに「舌噛まないように歯をくいしばってよう」と決意しつつ、ドライブを楽しむなぁちゃんでした☺︎

#西野七瀬 #乃木坂46
#わたしのこと #5月9日発売
#ドライバーさんの視線
#きっとこの日から七瀬推し

関東では今年初の夏日に！

ここでフォトブックとは関係ありませんが、夏っぽさ満点の西野七瀬さんを見てみましょう。

#可愛さ💯 #爽やかさ💯
#とにかく全部💯
#夏も楽しみだけどその前に
#わたしのこと #5月9日発売

※去年の付録カレンダーのオフショでした

舞台「星の王女さま」初日まであと４日！

今日は岩本蓮加・吉田綾乃クリスティー
「今日も楽しくお稽古！素敵な作品にするぞー！」

詳細は公式WEBサイトをチェックしてください！
#乃木坂46
#星の王女さま

咩雜誌黎

想問牙守貼夠禾條女未

佢貼比我架 躝啦

應該係呢本

Thx 葬神巴

貼下都咁惡

伊織是大家的

‼️

肉體fans?

欣賞好女仔係唔應該淨係留意佢嘅身材

本日4月4日(水)発売の「週刊少年マガジン」第18号の表紙・巻頭に志田愛佳・菅井友香・守屋茜・渡辺梨加・渡邉理佐が登場❣️
ぜひチェックしてみてください🌸
#欅坂46
#青空とMARRY
#週刊少年マガジン
…

衛藤美彩がＣＳフジ「プロ野球ニュース」キャスター

2018都著呢件

Marry me

欅坂46・守屋茜が“握手会の時に使いたい”ハンドクリームって?

去握手先啦 ok？

叫吓春都俾人串

講下笑咋 牙守唔好嬲

出嚟請守守食飯賠罪未

牙守肯出來 我哋夾錢請佢啦

請你食飯都唔出嚟

其實佢可能成日去摸手, 不過扮無唔想同人相認

原來係咁 可能成日周住我地撚茜茜

早晨

日本巨
咁早就要去排隊
要買goods

之前上網揀咗時間唔洗排

睇哂三場

QQ

今一番可愛い「美容系アイドル顔」はメイクで作れる！簡単HOWTOを全公開★

Btw有無搞錯

ゆっかねん

#欅坂46 デビュー2周年の日。

#菅井友香 さん #守屋茜 さんからメッセージをいただきました🌳

これからも、みなさんの輝く「キセキ」を追いかけ続けたい、そんな気持ちでいっぱいです❤

動画はこちらから💐👉

#欅のキセキ #ケヤキセ #欅坂46デビュー2周年 #欅坂46生誕祭

sab好令

唔洗睇愛雞
握手射 live射 勁過日奈子

眼淚在心裡流

有機會無得睇青空とmarry

羡慕

有無茜寶啊

平手隔離

無影到
聽日影番比你

相樂同桃子邊個似龍懷騫多

茜寶一個人就做到M.A

伊織都唔弱智

欅坂46「不協和音」
センター菅井友香

ゆっかー「僕は嫌だ！」

欅坂46デビュー2周年記念ライブ

見たい

欅坂46「世界には愛しかない」
センター 守屋茜

世界にはあかねんしかいない

セカアイポエトリー
あかねん「僕は信じてる。世界には愛しかないんだ」

講咩呀你

茜寶センター 仲要係世界愛

給阿廁

午安

咁早就要入場等

4點半開始
3點就開場比你入去等

正到

ここにない足跡
りさあかね拖手
然後ゆうかあかね嚟咗我個邊
首歌無咗雞雞真係完美

禾泥月曜c 唱「あんたは私の何を知る」好能正

不協和音 ゆっかセンター
ゆっかの「僕は嫌だ」最高（連續唱3日會聲沙，嗌得好勁）

セカアイ
あかね：僕は信じてる。世界には愛しかないんだ
超絶可愛い あかね（幫牙守嗌）

最後で、超絶可愛い りさ

サイマジョ無唱
轉唱二人セゾン 美波屎屎 w c

超絶可愛い あかねん

記錯歌名

一啖砂糖

右二都ok

Agger

躝

你都躝

關唔關

【欅坂46 今泉佑唯･小池美波･土生瑞穂･尾関梨香･織田奈那･佐藤詩織･守屋茜･米谷奈々未】 アッパレ オレたちゴチャ祭～ナガシマスパーランドからやってまーす～ 2018年03月29日

一生只愛渡邉理佐

一生只愛守屋茜

給葬神巴

20±SWEET KEYAKIZAKA・尾関梨香 おぜビューティ開眼！

thx 守青

幾時有栗Po埋比me

以前有貼過呢個

由佢個twitter有第一位成年mb嘅off shot開始

等咗就嚟成三個月都仲未有茜寶啲off shot

睇嚟就快有喇

抽咗千四石先中到一張四星
真係低處未算低

如何回到當時

等緊禾沙off shot

準備好重大發表未

志田愛佳卒業発表
2018 共和国 全国ツアー

2nd album即9
理佐に会いたい

想跟請帶

嘩 改能到頭50先有5星卡
唔能玩垃圾驚

隻驚成本高牙 依家先玩呢啲 乃果隻仲誇張

多咗平假二期分區
屌但係平時高rank個啲人係唔會走去第二個到
迫害我呢啲貧苦玩家

營運真係傻撚咗

細細粒

ぼくのよめ

我迫不及待好想玩玩了

【#欅坂46ファンクラブ】
本日は「欅坂46 2nd YEAR ANNIVERSARY LIVE」公演最終日🎤
ファンクラブ特別企画に是非ご参加ください❣️
詳しくはURLをご確認ください📱
#欅坂46

入到去乜狗都無

巧正牙

千秋楽得我一個人先放番出嚟

仙女下凡

欅坂46：メジャーデビューから2周年で記念ライブ 欠席の2人に「安心して戻ってこられる居場所を」

今日坐stage side位好近舞台
睇到佢地個樣同跳舞
唱不協和音 第3次僕は嫌だ大聲到嚇咗嚇

理茜cp成立
波打ち際を走らないか一齊拖手
開場VTRメッセージ又係佢地兩個

エキセントリック りさ馬尾又好能正
出2週年碟一定無限loopりさ句 あんたは私の何を知る

Mc
ゆっか「今日、欠席のてちも平手も･･･」
やっぱりポンコツキャプテンだよね

最後完場拜拜 りさ行過嚟見到我條巾 同我揮手

我愛你呀

今場啲center係點

應該是冇分別

走雞

世界にはあかねんしかいない

【欅坂46・デビュー2周年記念ライブレポート】平手友梨奈が欠席…全メンバーの覚悟、キャプテン菅井友香の「僕は嫌だ」に衝撃＜約2時間30分・全24曲セットリスト＞

無分別
第1日唱サイマジョ セカアイ
2日 セカアイ セゾン
千秋楽 セゾン サイマジョ同w encore ガラスを割れ

唔該阿守貼哂りさ圖
無電腦save唔到

靚到做咗wallpaper

仲有一張

牙守是禾手足

禾栗

このライブは言葉で言い表せない

呢件型到

正到痴線

兩場live令我鍾意上太陽は見上げる人を選ばない呢首歌

滯港撚

滯港圍爐

望圖止渴

最多做c係ゆっか
君をもう探さない
危なっかしい計画
不協和音
太陽は見上げる人を選ばない

りさ
避雷針
月曜日の朝
兩首都好正

其實想聽多次セカアイ
啲call好正

最正一定係茜寶センター

りさねん

手臂

比返the cool我

啖啖肉

我沙你茜
兩個好正呀

出演者未定だった明日4/9ゆうがたパラダイス
石森虹花と守屋茜の出演決定

好想睇拖手仔呀

拖我

唔會畀茜寶你

欅坂46、デビュー2周年記念ライブで力強い決意「私たちを信じてください」

一生只愛志田

比人玩ＡＣ

扮撚晒野

茜真美

理佐好能靚呀

仆街啦
要比人踢入教啦

韓妝

正皮以示支持

恭喜出櫃

真係吹鳩脹

我手足終於認清自己

二度とやらん

繞梁三日呀

牙平可以榮休了

呢個人已經唔存在

呢個con要買碟

連續3都錄overture
可以j自己把聲

痴撚線.jpg

宮城美人守屋茜

本日4月9日(月)16:40〜欅坂46メンバーが月曜にレギュラー出演するNHK-FM「ゆうがたパラダイス」に石森虹花と守屋茜が出演致します🧡
ぜひお聴きください🌇
#欅坂46
#ゆうがたパラダイス

完美嘅十一秒

欅po有出現唔知係咪本人姐

佢唔入欅po的

diu

膠膠咁搶手

應該打到入ICU

🤔😖🤔🙂😚🙂😚
😐🙂🤔😌😘🤔😚
🤮😐😐😐😐😵🤮😉

禾関係😌

りさ鍾意 我愛屋及烏

連香香都唔夠搶

啲人應該set按鍵精靈嚟打

🤔🤔😵😐🤔😐🤔
😐🤔😐😐🤔😐😘
☺🤔😐😐☺😐😐😐

咁出cheat都要錢嘅

日本仔出名錢多啦

友香青好似中咗

今日は 石森虹花×守屋茜×金田哲パラダイス！

我第一round得兩張risa
想要香香

正到傻

我有 同我交換ok?

紅石有乜用

可以喺卡圖鑑度換卡

不過應該儲幾個月先換到一張五星茜

痴能線 小氣到
做10次先送50粒紅石
唔撚玩了

1500換一張
一日得10粒
一個月300粒
玩足5個月先換到一張 不了啦

おだ正到
又茜茜又禾泥

圖or片呢

睇微博咋
ふっちゃんmessage

一生只愛

給肥叉同葬神巴
每日出一個mb，睇嚟好快到茜寶喇

20±SWEET KEYAKIZAKA 鈴本美愉が纏うオーラと爛漫さ

禾佐呢

得20±SWEET KEYAKIZAKA入面呢十個mb先有咋喎

今年禾沙20歲了

呢兩日Live最美中不足係少咁個人無出場

正到癲牙

我知你掛住雞雞

平平過高雞雞的

牙真上水未

1kg

友香d pose
細個中二病我都好多呢啲招牌 依家睇好尷

港女十式

隻手 隻錶

rich 貨去左幾多日

男神

又一個型棍MK

膩

你就是我的動力

欅坂46 守屋茜さんメッセージ

美月野兔

6

有貨 有時間又有錢

我屌佢老母 中田花奈條垃圾老強咗我童年嘅飛機女神Sailor Venus呀

絶対に目を離さないだ

2018.04.09 はんにゃ金田と欅坂46のゆうがたパラダイス【守屋茜･石森虹花】

好彩唔迷女人動畫

幾百蚊貨仔嚟咋

ゆいちゃんず啲歌都幾難唱

又唱K

日本無野做呀

Why我都被人負皮狙擊

100分

兩個可能性
一睇唔過眼
二相樂推比既

呢個都有

上年好似又係4月

係七月

好似真係 google成堆2017-7

今日係佢

20±SWEET KEYAKIZAKA 長沢菜々香だからつくれる世界観

咁你又貼同訂佢メッセージ
真係吹鳩脹

有茜寶啊嘛

【来週16日（月）、17日（火）欅坂46生登場！】2周年を迎えた欅坂46から、16日（月）菅井友香、佐藤詩織、17日（火）織田奈那、守屋茜 生登場！スマホでも聴けます→ #reco1134 文化放送レコメン！

假欅個新冠名番組都做得幾好
特別係 mc 好過漢字果兩個

【#お金で買える透明感下さい】イガリシノブに学ぶ透明感メイク6ステップ【小林由依・欅坂46】

実は相性抜群!? ベージュリップなら〇〇シャドウが正解

mb啲反應真係好過漢字好多

不嬲高汁過漢字

肥妹🤤🤤🤤🤤🤤

啖啖肉🤤🤤🤤🤤🤤

好肥啊

班廢老好似退晒休咁

不器用さんに朗報！風が吹いても崩れにくい「簡単編み込みポニーテール」♡

支持未

乜野牙 我連手足都有支持點會唔支持禾友香

左仙右雞

你竟然有買ruru

牙る個本咸豬未買

睇黎負皮理由係牙守變牙廁

又出寫真 破產啦
Btw 肯比泥沙出寫真未 我買夠3本呀

太咸味 膠袋都唔敢開

不嬲話mb出寫真都會支持= ="

嗰本真係太癲

三本咋

呀ru不了

欅坂菅井友香、生粋のお嬢様が初写真集 水着姿も

香茜

6月5日(火)に菅井友香のファースト写真集が発売されることが決定しました❣️
撮影場所はフランスのパリです🇫🇷
続報をお楽しみに🐴
菅井友香1st写真集【公式】アカウント👉🏻@yuuka_paris
#欅坂46

欅坂46キャプテン・菅井友香1st写真集、6月5日（火）講談社より発売決定！

こちらの公式アカウントもスタートしました〜！ 最新情報やオフショットなどなど、随時発信していきます！☺️

早速、菅井様から喜びのコメント動画が届きました！

#菅井友香 #写真集 #パリ #馬の名は

我香呀

公平咩

馬が増えた！🐴🐴🐴

このアカウントは6月5日（火）発売の「菅井友香1st写真集」に関連したことを日々ツイートしていきますよ😃

#菅井友香 #写真集 #パリ #欅坂46 #馬の名は

唔通茜寶係壓軸登場?

20±SWEET KEYAKIZAKA 土生瑞穂のご満悦シーパラダイス

呢個係今泉

茜寶終於有片喇

ありがとう あかねちゃん

好驚見唔到泥沙最後一面

寶寶連見切 2階立見都搶唔到

搶黎做乜

搶咩

幫人搶啫
好驚欅遲啲都係咁

乃木顏卒con

一定要買

支持

my girl

封面可唔可以冇肥秋個句死人野

訂咗未

cover應該冇 通常係紙帶上面

到時先去tsutaya 買

日本巨

勿相認

「お嬢様キャプテンが癒してさしあげます♡」待望の1st写真集発売が決定した菅井友香が4/16発売『週刊ヤングマガジン』表紙･巻頭グラビアに登場！

My girl

シンクロニシティ発売記念企画
『シンクロ坂』

本日のお題はまっちゅんから出題された【りんごポーズ】

相楽伊織がシンクロ！
明日１７時からSHOWROOMします！皆見てね！

#シンクロ坂
#シンクロニシティ
#まっちゅんとシンクロ
#伊織とシンクロ

明日13日、#わたしのこと についてステキなお知らせが出来そうです✨手帳の準備をしてお待ちくださいませ！

なぁちゃんもハンモックに揺られて発表を待ってます☺︎

#西野七瀬1stフォトブック
#13日の金曜日
#何かが起こります
#待ってるガール
#待ち時間はよく鼻歌歌ってます

続き☺︎ 明日13日に行う発表を #待ってるガール ななぁちゃん第2弾！その首の角度はズルイ💘

#西野七瀬1stフォトブック
#わたしのこと #5月9日発売
#なぁちゃんとごはん待ってるなうに使っていいよ

呢張啲光好靚

你又啱

又諗住買幾本支持

シンクロニシティ発売記念企画
『シンクロ坂』
本日のお題はまっちゅんから出題された【りんごポーズ】

衛藤美彩とバナナマンのお二人とロッチ中岡さんがシンクロ！
とある収録でご一緒でした！

#シンクロ坂
#まっちゅんとシンクロ
#美彩先輩とシンクロ
#日村さんご結婚おめでとうございます！

喂又屈我話啲光靚咋喎

咁撚串

咁你即係話西7唔靚
唔怪之得有負評

佢大鑊啦

全世界都逼害我

連葬神巴都咁

人唔可以天生愛死一個

泉妹molamola

寝坊しちゃった朝の救世主！寝ぐせを利用した「低めシニョン」

淫底misa

你就淫

好撚淫

がんばりき

守清

好叻叻

【本日OA】4月13日24:20〜24:40「#欅坂46 こちら有楽町星空放送局」今回は ＃長濱ねる がパートナーに #守屋茜 を迎え『TBC東北放送ネット開始記念！宮城が好きだっちゃ！宮城出身・守屋茜先生の宮城県教室！生徒・長濱ねる！』をお届けするよ～♪
#欅坂46こち星 #欅坂462周年

過激な写真集になる予感！？菅井友香1st写真集、 担当カメラマンは衛藤美彩や永尾まりやも撮った「LUCKMAN」さん。

係個兩個人搞到變咸書 唔關カメラマン事的

經過neru個本之後
真係唔敢包

你而家咩意思

咩人影咩相架姐

482siu4jor

肥嘟嘟

ねるねん

本日4月13日(金)24:20〜ニッポン放送「欅坂46こちら有楽町星空放送局」に長濱ねると守屋茜が登場🥤
ぜひお聴きください💫
#欅坂46
#欅坂46こち星

オニオン姉妹

今夜の「欅坂46 こちら有楽町星空放送局」📻パートナーには #守屋茜 さんが登場😍✨

仙台の名物を手で表現しているのですが…みなさん分かりますか？🤔💗

今回は、守屋先生による宮城県教室です☺❣ぜひお聞きください〜📻💓

#欅のキセキ #ケヤキセ #欅坂46 #長濱ねる

我嘅大美人終於嚟喇

一生一世只愛你一人

20±SWEET KEYAKIZAKA守屋茜の存在感

ゆっかの人形劇めちゃくちゃ可愛い

呢個唔係之前啲相黎架咩
又係鐮倉

之前冇公開個啲

新的
係之前啲相嘅未公開version

等我去握下茜茜先
支持好女仔

【長濱ねる･守屋茜】 こちら有楽町星空放送局 2018年04月13日 【欅坂46】【こち星】

第一次去握咋
好驚到時見到ペーちゃん太緊張口啞啞

雞

叫佢做revolution囉

2018仲做レボリューション

懷舊呀

春

夏

秋

冬

好耐無見 大家有冇掛住我

邪骨?

叫四季

Q到

抽中未

中風

君はセゾン
君はセゾン
僕の前に現れて
君はセゾン
君はセゾン
日常を輝かせる
昨日と違った景色よ
生きるとは変わること
君はセゾン HA-

真真係小生老豆

.. @阿守

為何這些機會總是不屬於我的

電気は味方です

【欅坂46】守屋茜『クイズ、欅ヒストリー！』に挑戦！KEYABINGO!2の名シーンを振り返る【こちら有楽町星空放送局】

你嘅愛未夠深

原來牙守咁後生

年輕肉體

Neru識Backstreet Boys

原來好uncle

All in辣殺驚不如all in全握

同京青一樣

而家問香港啲90後都未必識

京仔唔聽依啲架 佢文青來

🤗😅😊

真呀 呢隻垃圾game而家係9咁迫人課金

牙守唔握手使幾多錢都無嘢

我識喎 日日聽

仲以為係我個個年代

串到

阿守幾時握茜茜

不了

中得幾張 狗先握
汪

居然有人覺得你你杏正過肉體織

你真識食

ずみん：スタッフさんにずっとお願いしている企画で会いに行きたいけれどなかなか会いに来られないファンの方の所へ私達が会いに行く！っていう企画がいつか採用されますように

搵我未

第一張個gif 個個pv 好好睇

Save咗係電腦

大好きだよ

青空とＭＡＲＲＹは最高のユニット

可愛いねん最高

Q

德成

佳寶

黑妹夠狂野

望望id諗緊係咪眼花
你同葬神又係推栗推林

想問有無人會有清啲嘅版本thx

のオールナイトニッポン欅坂46スペシャル 091217

其實呢啲係邊睇？？

Down佢個app

thx

欅坂46 のあっぷっプリ #3 菅井友香 2018年4月15日

春は出会いと恋の季節！

一生只愛守屋茜

順位 名前
1 守屋茜
2 佐藤詩織
2 相楽伊織
4 衛藤美彩
5 山下美月
6 西野七瀬
7 渡辺梨加
8 長濱ねる
9 小林由依
9 渡邉理佐
11 吉田綾乃クリスティー
12 菅井友香
13 長沢菜々香
13 米谷奈々未
15 今泉佑唯
16 丹生明里
17 白石麻衣
18 新内眞衣
19 中元日芽香
20 樋口日奈
21 宮田愛萌
22 金村美玖
23 齊藤京子
24 上村莉菜
25 平手友梨奈
26 潮紗理菜
27 岩本蓮加
28 梅澤美波
29 松村沙友理
30 阪口珠美
30 与田祐希
32 久保史緒里
33 志田愛佳
34 星野みなみ
35 小坂菜緒
36 加藤史帆
37 柿崎芽実
38 影山優佳
38 齋藤飛鳥
40 伊藤かりん
41 伊藤純奈
42 堀未央奈
43 小池美波
43 河田陽菜
43 渡辺みり愛
46 東村芽依
47 生田絵梨花
47 山﨑怜奈
47 若月佑美
50 渡邉美穂
51 松田好花
52 富田鈴花
52 濱岸ひより
54 高本彩花
54 佐々木琴子
54 鈴木絢音
54 高山一実
54 寺田蘭世
59 鈴本美愉
59 土生瑞穗
59 原田葵
59 井口眞緒
59 伊藤理々杏
59 大園桃子
59 佐藤楓
59 中村麗乃
59 向井葉月
59 秋元真夏
69 尾関梨香
69 伊藤万理華
69 井上小百合
69 川後陽菜
69 川村真洋
69 北野日奈子
69 斉藤優里
69 桜井玲香
77 齋藤冬優花
77 佐々木久美
77 佐々木美玲
77 高瀬愛奈
77 生駒里奈
77 斎藤ちはる
77 中田花奈
77 能條愛未
85 織田奈那
86 和田まあや
86 石森虹花

唔準既

1 平手友梨奈
2 志田愛佳
2 長沢菜々香
2 渡辺梨加
2 渡邉理佐
2 長濱ねる
7 齋藤飛鳥
7 高山一実
7 秋元真夏
10 今泉佑唯
10 菅井友香
10 鈴本美愉
13 西野七瀬
14 小林由依
14 守屋茜
16 白石麻衣
17 生田絵梨花
17 生駒里奈
17 堀未央奈
17 松村沙友理
21 斉藤優里
21 星野みなみ
23 上村莉菜
23 尾関梨香
23 織田奈那
23 小池美波
23 齋藤冬優花
23 佐藤詩織
23 土生瑞穗
23 原田葵
23 柿崎芽実
23 齊藤京子
23 桜井玲香
23 新内眞衣
23 能條愛未
23 佐藤楓
37 米谷奈々未
38 与田祐希
39 井口眞緒
39 潮紗理菜
39 影山優佳
39 加藤史帆
39 佐々木久美
39 佐々木美玲
39 高瀬愛奈
39 高本彩花
39 東村芽依
39 金村美玖
39 河田陽菜
39 小坂菜緒
39 富田鈴花
39 丹生明里
39 濱岸ひより
39 松田好花
39 宮田愛萌
39 渡邉美穂
39 伊藤かりん
39 伊藤純奈
39 伊藤万理華
39 井上小百合
39 衛藤美彩
39 川後陽菜
39 川村真洋
39 北野日奈子
39 斎藤ちはる
39 相楽伊織
39 佐々木琴子
39 鈴木絢音
39 寺田蘭世
39 中田花奈
39 中元日芽香
39 樋口日奈
39 山﨑怜奈
39 若月佑美
39 渡辺みり愛
39 和田まあや
39 伊藤理々杏
39 岩本蓮加
39 梅澤美波
39 大園桃子
39 久保史緒里
39 阪口珠美
39 中村麗乃
39 向井葉月
39 石森虹花
39 山下美月
39 吉田綾乃クリスティー

咩事
出list表都咁多負皮

抽唔到卡仲要俾人負皮

有冇網址

中，搞人地啲推都抵比人負皮

我無呀

又要等

泉→友香→理佐→茜

Yeah～

唔係要你呀diu

差泥沙一隻就齊哂5星メイド

幾多抽

用咗1600石

邊個會開新po